封關始終有你

班仆街伊波拉屠城 引入了新症
圖謀將小島變絕境
一車車北方不文明 播毒有衝勁
繁榮這裡 遇上天敵
連累醫院手足得症 得到了絕症
班狗官怎填命
無良人為禍港也力拼
是誰埋沒漢儀 做賣國精英

不封關因有你 （不封關因有你）